# Seznam vseh oddanih implementacij projektov (4. LP)

Na podlagi pregleda spodnjih oddaj glasujte za najboljšo implementacijo projekta.

* **01. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./01/))
* **02. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./02/))
* **03. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./03/))
* **04. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./04/))
* **05. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./05/))
* **06. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./06/))
* **07. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./07/))
* **08. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./08/))
* **09. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./09/))
* **10. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./10/))
* **11. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./11/))
* **12. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./12/))
* **13. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./13/))
* **14. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./14/))
* **15. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./15/))
* **16. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./16/))
* **17. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./17/))
* **18. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./18/))
* **19. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./19/))
* **20. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./20/))
* **21. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./21/))
* **22. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./22/))
* **23. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./23/))
* **24. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./24/))
* **25. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./25/))
* **26. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./26/))
* **27. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./27/))
* **28. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./28/))
* **29. skupina** ([podrobnosti za testiranje aplikacije](./29/))
